（事實證明 ）哥帥屌打摩佬 等同 日台妹屌打港女

講咩撚野 串咩撚野都無用
摩佬去到邊 都俾哥帥打落水狗咁打
對任何人都串得 對哥帥就...

港女對住日台妹都係一樣

由喺巴塞到宜家 都無變過

摸lin 佬太易估
對住控傳淨係識泊大巴打反速防反
前線全部擺快馬 點撚知得個快字乜組織都冇
中場比人猜到仆街
後來見快唔work 就轉高q 大棍

屌 我係哥師我睇住你黎食啦

哥帥踢返自己既足球
摩佬玩 死守 等偷雞 被動打法只會俾人屌打